我們從一開始。。。不，是從零開始

由我riko醬帶領大家係lihkg重新開始，超越動物台

。。。

1定0

望到標題都係咁諗

好似差緊d白鴿🤔